覺唔覺男人應該要識裝修維修水電，識煮飯同揸車

咁呢個男人就好完美

仲要大隻靚仔鍾意比人屌就完美

肥矮毒暗瘡油頭識飛都無用

我全部都識但係都食唔到女

咪撚戇鳩啦

屌我全部都識

好似樓主咁，做五毛應該要識咩？

大把地盤佬都識啦
你咪又係係到嚴人地地盤佬

男人最緊要30歳就唔依賴交通工具

女人要食煮飯，精通做愛同含撚，仲要識打掃做家務

作為一個合格男人應該要喺公司搭個架步住方便返工
弱者先要依賴交通工具

廢少少既係同一條街租個單位住勉強可以接受
衰到要同公司住同區我懷疑緊你有冇賓州
日日都要跨區返工既就唔好諗住生仔害人

會有男人唔識揸車？